
                      Maravillosa; un acercamiento a Jesús de Nazaret nunca antes visto en la gran pantalla. Te toca el corazón y te transporta eficazmente a un lugar y a una época.
¡Felicidades y, si pueden, no se la pierdan!
        
            